[respect] 抆鎗

頭先既還擊真係好勇
逼到啲狗抆鎗
如果以後都係咁 就有希望

反送中運動之後要點行之我見

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

如果頭先長竹攻腳，效果會唔會大 d?

勇武要加油

唔好再話勇武送頭啦你班仆街